hk01 係咩後台？

hk01, read01 bomb01有無關係呢
網上 search 野 見倒read01 令我想起hk01 mtr既廣告